剛剛係外地回港隔離 你問我答

實在太悶 頂唔順

點解要返黎？

我都好悶 你有咩做

有啲咩叫人幫手買

俾公司遣返

唔撚知 日日對住電話

有冇套？乳頭咩色？

有冇帶套*

日日係屋企食辛辣麵

乳頭橙色

打左激素？

食得太多辛辣麵

有冇食炸袋鼠春袋皮？

食左好多熊肉同鹿肉

熊包皮？